[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3575）

有咩野賭，好悶

J

-11變左-16.5，點攪

咁你不如唔好食

硬

的士咪得

十世前食過好食

約旦下盤？ 讓成30分on9

跟左希臘，上緊天台
意大利女足果場買左+5.5追數

係

藍球場場細，點玩

格魯吉亞有門神

屌緊女

户口最後10$

美國咁廢
班新仔唔識炒人

我

1

Me

111

Lm

撘鐵唔比錢真係好爽

希臘求OT救救157.5大

希臘on99

集氣

今晚點買？

有無人黨鐵想跳又唔驚跳 可以比tip你 齊響應跳閘大行動

屌中撚左

55

20$

又中3個字 dllm

咩no.

女足+5.5穩撚過狗

2 8 17 27 x x (10)

全部隔離no.

26射 得1球 咩事

買左兩注希臘 一注巴西 姐係輸左一注錢

意大利女足-1 all in

頭10 na diu

Thx my star

157.5大希臘有冇救？

all in SJ!

OT救我500$

土耳其gel 約旦jump

美國on99

屌奶星第三節穿鳩我

意大利女足入粒走水 ok?

32射 1:0 服了

呢場冇波入 德國一定好撚多波入

吊佢老母女仔踢波垃圾到

屌，157.5針

今晚有冇重心？冇就訓先

冇左500
好彩女足+5.5買左1k補番

因為希臘 冇左300

德國禁屌

咁快1:0

幫主

烏克蘭+3（0-1）

usa 加時 >164.5 係咪唔洗輸

Yes

買左半場高水德國-2.5

打開與我激情對話

美國絕殺！！！！

我了

冇買美國

冇睇 睇比分好似好勁

希臘都假 最尾2秒罰3個罰球

唔用球探仲有咩app睇到其他莊家賠率？

冇左500

仲有咩心水
買左德國果場+4
喀麥隆+2.25
希望全收

12點有丹麥高水

星之力外圍主腦

又輸幾多

德國唔好再入波啦
比仲我走個水

0-7

M巴有無波水

第三點幾勁

加入樂遊

Pmed

屌你老母去食個飯izako豬撚埋
原來星之力買左，我屌你老母

屌你老母好撚悶

派我

燈之力買單雙啦屌，係度搞搞震

太子搞單咁嘅嘢
冇心情賭球了

半大24

丹麥搞咩

1860-0.5

屌 乜都都冇賭
有冇即場all in野賭

no

挪威女足all in

今晚
conventry

林肯城排第2都平手盤 好伏

上場對林肯城開平手都係輸 今次會贏？

唐打100%

上盤2X1 ALL IN?

今晚d ball
買100都多

挪威女足goalll

烏帕乜鳩 all in

女足真係好撚易買

fucking boring

2點荷蘭女足

女足夠正氣 之前長追美帝都汁唔少

5/5.5

點解女仔踢波可以強弱懸殊得咁緊要 一讓就係5 6球

挪威cashed

上年冠軍 5/5.5正常

上屆

今晚正氣 買強隊就得 德國丹麥都中

識西踢波

一陣鳩簡4場半大算
d盤點簡得落手

。。得呢2隊穿到盤 其他全下盤咁制

決定聽日入20蚊落c小姐度上2500萬

伯頓大落飛

彼德堡回到咁

仲睇中左荷蘭 諗住等走地高水就買

樸茅1.5b

女足上輪差唔多全上盤 打穿到789 好痴線

正式宣布 今晚英國波全部半大全大！！

鳩禁 訓醒睇結果

繼續發夢

Peter回到咁好撚驚

咁快又入波 大抄feel

北愛爾蘭勁撚到

再唔入手 4.9 完場就會喊住返黎

差d買左威爾斯

女足敢買下盤抵贏

55波 受兩球

荷蘭停停手先 比我入個高水-4.5

保頓1-0

本身瑞士對家
47分鐘篤左粒入去唔買了

準備 解散球會都識入波

瑞士勁隊黎

對家讓1.5/2

半場三球盤
入我5粒先輸

睇番以前紀錄， 英聯錦分組賽原來大波率有７成

場北愛爾蘭u19入完兩粒啲飛仲癲過尾盤
有冇手足夠膽

荷蘭企到個盤咁硬5/5.5

買對家

西鋒 vs 西魚
西腳 vs 西京

點揀

0000

手足派我個200 allin大波了

除左美國之外 實力第2就係荷蘭 唔敢買對家

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

摩甘比fg

得d傻西波買
國際賽期悶撚到

克魯
黑警死全家

gchi

英聯盃都廢撚事買 買大就岩
班撚樣唔怕輸
電莖好能過

有冇台播

冇 早d訓

有電差咩依家

樂遊幫到你

識d野

買完條8x1 關注都廢撚事 聽日login睇下有冇錢

訓教養下精神好過
聽日等屠你

又無波 又無電莖

Black pool Goal

ME真人電莖...升分先

準備訓教
休息一天

原來開咗波

單排好悶 食隊友

我打能晒..唔能練英了

手足帶我上分?

聽日 ldl 1:1聯賽

幾點！ 較定鬧鐘
上輪全上盤

你係仔 佢不了

你垃圾 冇我 cant carry

上面幾位巴打長期唔洗訓

幾時先有返波幫
狗會

嘩林巴

they on9

sleep for the weak

bigball 24

荷蘭女足對家+5.5/6 點輸

0-1伯頓 飛到波到

我仲未買 等緊半場

2.00買左 唔好GEL 唔想IFC

呢d波 通常係下半場60分鐘開始冇力 比人係咁中出

1-0 之後仲讓4.5 就要買下盤
而家唔上唔落

全部同我快啲大波

臨尾唔係主落飛咩

大注？

克魯cupppppp

2倍落到1.8x好似

荷蘭今日都有d鬼 打半場得9射5中 諗緊點買

伯頓
基寧
高雲
普利
米凱

紅撚到 大波24

比人禁撚住黎屌

cup爆佢

祝羊

D英國波有冇link睇

Peter goal

克魯 阿克寧頓

no 好似冇台會播
你上抓飯睇下

Gel duc

黑pool 1:1

Peter -0.5>>>0/-0.5都開到？

克魯

ＰＥＴＥＲ仔快Ｄ半大
差你

今日俄杯 2場 半一 》平手 照穿0:2

唔好GEL PLEASE

ＹＥＳ！！！！
一講完即入快撚到

３場半大

cashed

Gel 0-2

克魯 88

0230 all half big gel

黑池比狗買

３場半大，真係９買都中

屌那星
有冇咁易半大啊

俄假唔跟盤路

想問係咪三場半大左

屌你老母黑池有個pool字嘅球隊都閪

8x1 big ball jumped

2:30 3場半大

伯頓
黑池
諾咸頓
維爾港
基寧咸
普利茅夫
高雲地利
樸茨茅夫

上呀

3X1 CASHEDDDDDDDDDDDDDDDD

YES

Liverpool?

英聯錦分組賽勁多大GA你睇返記錄

你買左邊場

大波24 -200

太好 。終於有半大win

燈閪

-50

allin左 戶口結餘 1$

why ah 手足
我係狗會排緊隊等收錢啦

拎左你派個200 allin左大波波 對你唔住

篤左條10x1大，唔知買左乜
聽朝睇下有冇10場大，有先慢慢甩

Me too all in

唔洗甩 我冇你都冇 齊針

會中

LM

我了！

買左2場
各40
諗住當睇下波,點知依家有早餐,送多個午餐
04-09-2019
02:29 半場入球大細 星期二 1 黑池 (主) 對 摩甘比 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20 $40

$40.00
04-09-2019
02:29 半場入球大細 星期二 3 諾咸頓 (主) 對 彼德堡 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $40

$40.00
學手足咁講真係鳩買都中

me

屌 十萬

10幾萬

真 大户

我真係唔敢拎20k 咁搏 cls 勇者

勁撚到

半大都買2皮cls

全部同我入波，唔理主定客
有波入就得

仲要2x1

屌奶星..當你有20m係身就唔會咁講

2千都嫌多cls

都岩

扮咩

如果200蚊,你都一早買左+中埋啦

屌你老母 2:45唔識入波?

入波啦屌

2場盤都仲敢 半大真係唔敢 有幾何咁多半大

莫雷拉2.5s try try

唔識入波jumped

15-20k 月薪 一槍打一個月人工，勇者。抵你中

真 半大買荷蘭波就話姐

Jump 又輸

黑山+6.5/7 0-1????

宜家仲難中

買幾隊架姐

入撚完4粒仲讓到咁

法羅群島差唔多啦

8x1 4隊0:0 訓先

想斬下龍 但咁樣真係算鳩數

上本埸入到4粒 下半埸入多2粒5奇

咁多場波 要買隊垃圾隊

Op

Black pool 入未

屌買得100 中左收65k

費列rc

費列活特RC 針

2:45啲波靜到

訓教算 好能垃圾啲波

jump la dllm 我買左200 4隊0:0 早d抖

要左上盤 又針

堅訓 88

點解呢排頭幾場都半大

呢d波skip啦

黑池半主得唔得

聽朝起身睇下有無人派算

得

2:0

2:45 得1場半大....ON9

好彩半大回左血 由鳩佢

女人開始冇力 係咁比人中出

費列rc 訓得

黑2-1

話左

2:45 除左我買左半大嗰d 場場有波入

普利茅夫輕鬆jump

我都係

我買左大波

今日直覺好準
黑池可能會全埸和

0 3 gel了

0-3 伯頓 落大飛又贏

唔會我買左-1

普利茅夫 goal未
林肯城 goal未

祝你win

費列全格派5 1 有冇人幫手叫

費列活特2.5b 1.62唔係開唔到吖

伯頓
基寧
高雲
普利
米凱

單頭左頭尾場 有屍執返 其他好快啲入

維尼大波24

最低水+RC

樸茅超低水大波 一粒都無

feel 到高雲 0-0 ft

我都嗌緊艾克寧頓

0245 9場開得兩場半大比你 點賭

mr

仲要買左7場得一場開出

拎住rc訓唔著 點賭

幫主勁中黑池大波

4串1又斷1 屌你費列活特2.5b俾力喇

太易了

0:0

0-0學人踢波 on99

三場全格小小地派100
頭10抽1

林肯1-0

11

lm

伯頓
黑池
諾咸頓
維爾港
基寧咸
普利茅夫
高雲地利
樸茨茅夫

高雲地利 樸茨茅夫 訓左？

唐卡輕鬆jump

唐卡又玩屌打對家入

唔再千幾幾千咁派
派錢都冇人理了

有冇手足同路，睇啱8:00客盤，10:00主盤

原來係你

....

星期日閪到星期一 終於中得番條過關

終於知點解d 人話派完錢會jump

和波當贏

我理

ok

一係全部2:0 一係就成日2:1 睇完頭場就知果日點玩
LDL好撚假
試過買過一場形勢好好一暫停完 5打5情況下中門大開比人爆水間
果5條友仲要唔知去左邊到食兵

屈機

cls

開230原來有原因 全半大
245 9場得2場

2點9 全細波

點解買哂2:45啲閪波

普利茅夫 goal未
阿克靈頓 goal未

1-1唐卡

林肯城goal未

暫時係

費列JUMP

艾寧頓goalll

伯頓
黑池
諾咸頓
維爾港
基寧咸
普利茅夫
高雲地利
樸茨茅夫

高雲地利 樸茨茅夫 快啲入波啦

買得一場 一粒都冇

普利茅斯 goal未
林肯城 goal未

高雲地利個場一粒都冇

林肯miss 12m

米xxxxxxxx入未屌你

林肯城 goal未
普利茅斯 goal未

唐打！

唐卡2-1！！！

屌你老母林肯 同我快goal

屌你老母，蘋果貼士真係垃撚圾

林肯城

高雲地利快入

費列0-2

普利入未

彼德堡半2全2

屌你老母買中場00波 咁就閪啦屌

唐卡！

康圢3-1 100%

唐卡3-1 gel!

費列2.5b求你

唐卡得個1.78

講咗100%

1.95屌左

贏得小小

屌你老母閪高雲地利

林肯城 3:3 please

轉到球半撚狗

唐卡食滑

米爾頓goal

俾番求面子球費列活特喇

訓未
聽日帶你飛 日杯 轟佢老母

本身訓左 醒返 望一望一粒都冇

求帶

想乞錢了

普利試下入多球
斷一之力上呀

帶埋我ok?

閪波 汁一場算

林肯城全隊要吊林鄭

696 100%

Peter回到咁都贏到

屌高雲地利一粒都冇

本身想串埋佢主W好彩冇

又真係盞鬼到一球都冇架喎屌你老母

半0全2

3x1 gellll

thx唐卡cup

1.78 gel

咁低水

幫主料😘
角球大c

85%命中對家

輸剩10蚊

之後可唔可以出細波

Fleetwood penalty入阿乛⼀⼃⼁乛⼀⼁乛⼁

買乜輸到咁

12m

費列goal!!!!!!!!

絕殺2-1
我同你嗌到4點幾陰公

來回地獄又折返人間

哪有錢了

由72分鐘2-0望住個365望左廿分鐘

Same

串左垃圾高雲地利

伯頓
阿克
唐卡士打
流浪
4x1 gel

試下跟大戶買 好準

普利茅夫 大7 !!!!

靜到....

Real

墨盃點部署

普拉平手頂撚住...

叫佢頂撚住真係唔頂

莫雷半大全大

屌6x1斷基寧咸

莫雷升左盤 想要對家了

莫雷x普度 半大全大

同路

gun

莫雷x聖路

莫雷2.5s，出面開2.5/3，馬會開2.5，知咩料

5串1斷高雲地利

聖路大船

大船=多人支持=贏面望落較高=未開波都可以gel定

已檢舉

拖馬xlouis

𣎴算是

𣎴

大仆街入未

莫雷拉 波同人一樣 閪

主其他未？

含得撚啦 唔夠十分鐘降盤變一球

1 0

1:0

1-0！！goal

莫雷利亞 !!!!!!!1

整多粒黎
最好客隊

是咪要講多幾次

美國女足 -3 又針 想4

中

快

含得撚啦 唔夠十五分鐘就降盤變一球

半場主其他不是夢

變埋半一

Small ball 24

1:1 未

無意外會2-0

咁11穩了

莫雷快入

2.5s針

全大24

真心覺得危危地。。365咁快轉半一

入多球

2-0算啦好嘛..我3.5細腳震

55波

接受

半細點輸

入到4567點

半1全2 殺全大撚半大

無入球 5.5倍,咁低水
一定中

屌 美女 大仆街細波頂住

2-0 3-0 4-0未

喂又話2-0接受

sor 順手打
2-0未

美女 最少40la

屌美女1-0 慢慢黎
友誼波三粒夠

40 la diu

下盤穩如哈馬比

40走水

無入球得番5倍
中硬

莫雷20 未

莫雷拉 波如人 贏左一場 以為佢去馬 點知之後一場都無
入左球 以為大炒 結果10完場

9分鐘1-0
90分鐘？-0

你買咩

20未

想買no goal

叫親體育會都應該強強地

半主

屌你老味 腳震了 瘋狂連角
馬會阿叔教落 連角必定有波入

買半大個班 派錢畀我
半細cashed

邊個教架
LAFC隊撚屌1球都無

落去馬會收啦

咁係佢地唔爭氣 唔關阿叔事

買左上盤點算

唉屌..落到半球 似無入球或者對家追和

關佢地咩事，係個波唔爭氣

吊 10年唔撚買細波 頂能住

未開

又係9分鐘

輸半 ok la

叫左你地買No Goal

半場反cup不是夢？

入撚到咩

有冇半大手足 ifc 等

屌美女先針一注 仆街友誼波趕盡殺絕

要買又要搵阿欣 不了

9分鐘入球到尾

我半細收左錢買包花生睇你地跳 等等

40 la ok?

雷神穩袋3分
晉硬

波嘅大仆街同馬嘅大仆街都一撚樣
以為佢去馬 點知拉馬 屌佢老母

cyanyan係我張床未訓醒

睇個款40 50 當輸撚左
頂撚住場大仆街3.5算

1球到尾

聽聞係男人嚟

10點買咩

收錢

我係女人

咪玩啦 見過相啦
香港小姐咁

半細CASHED

下屌 想睇

葉師父

Wow

ok gun

仆街手足咁單純

未訓醒 轉唔切

咁有信心？

人地5 皮當500 蚊買

頂撚住啦 入波有獎咩屌

唯有等十點半大 救番我條2x3

見親呢張gif都覺得牙蘇好慘

搵個燈西跟跟佢啦

邊個燈西 搵佢出黎

講開又講 墨假搭2.45半大通常唔撚中
中親半大都係3.幾倍

系 冇鳩人理佢 賤種黎

手足six d yea

就黎冇錢玩

馬會咁撚懶 一場即場都唔開

屌你咩 我都買左

幫主買左

要p 圖有幾難

坐走望羊

唔抵得人地有錢買？

咪on9 啦 我意思係難分真與假

咁你直接咁講咪得囉 2個意思黎

你覺得真咪真 假咪假

大仆街穿盤未

比拖馬穿盤

屌佢老母星期日到而家 估唔到英甲先最正氣

伯頓x 唐卡士打

一球到尾啦

秒糕 1:0到尾 符合國情

Gel 終於收到錢

琴晚咁多場大 偏偏買中場0：0

咁撚早起身

1:0到尾

買左場半2全2屌佢老母

莫雷拉入波未

莫雷入多粒好冇

10抽1個100

你幾號sms?
422sms到宜家都未有

423

On

成家一齊交 成家都未有

有了

頂撚住

我估我今日成家都有 成家同一日收msg
女友都同一日交 啱啱check左有數

幫手叫下2-0

叫閪咩叫 無入球cashed

提子妹頂多三十分鐘

派隻奶咩派 訓唔著走去玩巴乙
半場俾人入兩粒
又要追

好耐無乞過錢

同埋你條友仲大注過我 係都你派我

屌你老母大仆街唔係咁撚老套啊嘛
3輪都1-0 0-1

lm!

可能1 1呢

9月份仲未收過錢

笑料 撚足全場

唔好講衰野

派我 我起機買底褲你著

大仆街2-0完 /穿盤
頭5抽1 100
只限我見過

我都買左注上盤

提子頂撚住啊屌

123

派錢都無人留

Ok 20/30 冇得再多了 大仆街上

見過

Ok

😑😑體育會轉平半

10點轉左盤

有冇見過me

提子頂住 大仆街俾多粒手足贏錢

半一全

下盤贏半點輸

轉盤

2.5s

咁都有十條友買料

影分身識條鐵咩你

一球到尾

莫雷拉差啲收皮,on9

波蛇呢幾日啲波點

屌你老母老撚套 夠膽就1-0完場

9分鐘入完到依家都未入波

邊隊大船

隊野晉撚左係咁

大仆街穿盤 5 1 100

有

屌 個路易斯玩到讓平半

客100%?

應該唔會贏掛
低水平手仲開高水比你贏多d?

客上輪贏完3-1

上盤玩少少

10點半大 有冇手足？

馬既莫雷拉同波既莫雷拉都一樣

落飛落到咁姐 其實唔關事

1粒完

2-0！！！

goalll

2-0！

Goallllllllll

easy

2-0

聖路易出正選龍 馬體會 b龍 雲拿

下盤jump得

入多粒 快

頂到完場有得抽了

我愛蘇B

On9頂咁耐 一早輸啦好心就

屌 幾撚驚係提子響

派我??

下盤jump

2-0夠啦好嘛 唔好搞大佢

入多球啦

墨假又黎料

2:1得唔得

2.5s頂撚住plz

完場啦屌 咪搞咁多野
開始腳震

頂到呢5位抽

莫雷利亞 !!!!!!!!!!!
叫足全場先穿盤

屌，估到主100% ball

美國女足 又輸 -3
莫雷利亞 頂撚住

有冇下盤手足齊針

完場啦 細波頂唔緊

美國女足 goallllllllllllllllllll

9買... 再訓

Ifc天台等吧

入多粒你走水la原來me3.5/4s

3:0 走水了

支持

半大針完下盤再針

...到我要頂

不過我屌左注ng 1.9倍
走水 win少少

夠鐘啦 2:1未？

見佢友誼波唔敢博買個細練下心算

屌琴日串左普度斯平手1.96 而家1.89受讓

完場啦 夠鐘收衫 屌你老木

完未

完未呀 2.5s震過貓王

Goallllllll 2:1未

就快半球

3戰全戰下場

頂撚住啊 屌你老母

Ft

屌仲以為手足反手
開波係到叫

10:00 已上大船

落到贏硬咁

第一次買細波咋 仲要7分鐘入波

今場為墨盃H組分組賽。墨甲的普度斯狀態麻麻，近戰不勝，包括兩場墨盃敗仗，淪為包尾，可見在這賽事的決心平平。墨超的聖路易斯體育會近4場取2勝2和，兩場勝仗都在客場取得，作客戰力仍強，在此盃賽有鬥志，「主客和」取客勝。

對賽

‧兩隊近2次交手，聖路易斯體育會全勝。
‧兩隊近4次交手，全開「總入球」3球或以上。

入球全開3球以上

墨假主隊連個名都未聽過 skip

普馬斯d fd子

就完 頂能住

仲要同組

FT 2:0

完！

有人抽未

細波收錢

練心成功

提子女頂多陣

2.5s gel

友2波3-0

大船係咩？

本身心水主 莫雷收左錢就唔買算

5 抽 1 100

客隊

超大船客

712 tg

咁大船通常gg

auti tg

客
上船了了

米登

up 錯圖

收到

手足ho ball

敵棄我取!

客all in

上船

大船

體育會您是最棒的

2.5b

莫雷好波

9:37 客-1 @4.5
9:59 客-1@4.1

落咁重飛

準備睇聖路比人屌老母了

買左波膽買唔切盤

Auti tg

客24

2個鐘後聖路會唔會變空難隊呢

客快入

我轉運啦屌

13都唔識係度扮型

屌 早知唔買 客隊大船到咁

0:1

客炒未？

？

兩個都中你

巴打 可以買盤推上去

Gel得

有冇直播link?

半主不是夢

客屌打 molamola

Gel

0-1

Cccccccccccc

咁快變返平手 墨假

吸能晒飛又做野..
屌你老母班死道友真係呢

2.5b已死

主隊廢撚到同港超差唔撚多

應該開客

Block

睇好客大抄

real?係我而家平手上船

半場點睇？

C呀

有燈西要客。。。定d黎

勁

Goalllllll

上撚左

01

Block咩呀

0:1 ft

1-1

順便講講邊件燈西..

聖路

又飛到波到

半客易到

不了，買咗-1

主隊走盤 10 1 200

客-1派錢都無人買?

4倍-1執錢咁執

tg d燈西

開個-1出黎..我想請阿媽食餐好

我買4.5倍

im

主快cup

我!

放心 走硬

首名入球輕鬆

客入多球好冇

買左半場0:2

應該1-3完

好

手持客2x1平手尾關
半客
客讓半
主勝補飛
想問可以點輸到？

咁貪
好，照開俾你

半大又輸

半大全大

開個和俾你

心地唔好

主快追平

理性分析答問題

希望巴打屠狗會

球探仲未響 係咪壞左

Gg

入多3球

半大未

半客輕鬆到呢

半大比狗賭

封左盤

半客三倍 執錢咁執

客12碼

客

客12m

半客收錢

派未

Miss

半大

Who

0-2

goalllll 半大半客

比多粒粒

No cashed

半大3.05 無買

咁咪撚話miss啦

上邊果位ching 10抽1派果位去左邊 克魯果位

抽左啦。。